港大生遭意大利取消遊學 港大拒絕資助

"本地學生＝二等公民
最近HKU熱話
香港大學為內地生提供住宿做Self-Quarantine
小弟原本去意大利Exchange
（全HKU得我一個）勿起我底Please
意大利間學校因為武漢肺炎
唔比宿舍鎖匙我 就算我比曬租
一開始要求我自己比錢租酒店隔離14日
最後仲取消埋Exchange
果邊學校/HKU都冇資助我隔離去做Exchange
點解班大陸仔可以拎HKU錢做隔離
明明腥撚曬Email 比班大陸仔
班大陸仔死都要落黎
好心學下意大利佬
唔自己比錢做隔離
就取消佢學位或者直接Gap佢Sem啦屌"

推
HKU垃撚圾

94後香港人係香港不嬲係三等公民，唔係駛咩反?
97前最多係二等

Can't agree more

XGU

HKU歧視

因為要奶共

KONG U係比大陸人讀，香港人讀咩KONG U,d學位要留比國際生（大陸人），仲要係用香港人既錢去資助大陸人落黎，香港人係下低公民

仆街

元朝四等人
香港人排最底

好快大陸人殺香港人輕判
香港人殺大陸人就坐成世
跟住香港人連習武都唔准

KONG U你行一轉飯堂，屌佢老母個老母好似返左大陸酒樓咁

呢啲就係分薄香港資源做成嘅民憤，各大被中共控制嘅機構學府，香港人都變成二等公民及職員.....
同學投訴先....不公平待遇.....

今日嗌埋「時代革命」嘅左膠
就係擁護呢樣嘢
認為大陸人係同胞要包容唔可以投訴

一定要投訴，問校方基於什麼理由及準則會有不同做法？當然佢哋會好多砌詞，唔好比佢嚇倒，我都試過迫到校方出嚟say sorry 改變政策，但在外國....所以香港學生要極力爭取，不平則鳴⋯⋯重要列舉校內對港陸兩地生不同待遇，問佢係咪歧視，有得打.......就係要有noise, d廢柒先會做嘢，改變政策改變制度....

為中國而立

小弟原本去意大利Exchange（全HKU得我一個）
係唔撚係呀

宜家已經係咁啦

幾年前有個大陸人推咗個香港人落地
唔知癱咗定點
條撚樣出入法庭大搖大擺
又有警車專人接送
嗰時已知幾撚大鑊
今日更加唔使講

冇
佔中開始差佬已經係隊鳩自己香港人
濫暴唔係舊年6.12嘅事
五年幾前七警圍毆曾健超已見端倪